到底programmer算唔算engineer

有冇人公司software team職位係叫software engineer 之類，香港地寫program /做上pm,sa有冇資格話自己工程師

冇 低賤IT狗

曾經做過software engineer trainee
後尾變返programmer

SE個時會做多d product類型嘅野

講到好似啲公司唔係亂出title咁

美國公司多數分software engineer,senior software engineer,architect。title名姐

雖然hk no it,但你用recursion 黎做例會唔會太睇少it狗另外recursion岩程度係個bad practice 黎，基本上如果deadline 唔太急我都會將佢轉iteration

Recursion 如果你做programmer，只係諗呢d syntax 嘢，真係晒鳩氣。

岩岩讀u學c++嘅人先會覺得recursion 係一回事

recursion只係用黎考試

好地地邊會用recursion 下手睇仲辛苦 寫得衰仲分分鐘 exponential time

我覺得software engineer係包埋要design 即係可能相對地abstract啲比個requirement你去諗
programmer就叫你我要加啲乜做到點 你幫我揼石仔

recursion用得啱，唔係可以由exponential time降到polynomial time咩? 呢啲algorithm野，做SE其實重唔重視?

香港地算把啦

講係咁講。

但要記住一個project唔係你main晒，大家寫得舒服易跟緊要好多。performance 呢d嘢，有人投訴先tune，講真宜家部部都超級電腦，正正常常咁寫，無人J performance

Glibc個quicksort都係用iteration寫啦，用iteration黎寫array 既 push pop，而唔直接用stack。

recursion 通常係bad practice
你用呢個做例子從側面黎睇都可以說明HK NO IT

笑左
一大班人鳩噏緊recursion係bad practice 唔怪得HK NO IT

利申 垃圾 咩都唔識 你地威晒

Interview代表一切？
入到去用recursive先俾例子啦

readability >> algo

It狗最鐘意狗咬狗骨 呢到就係乎例子

識玩

廢話
你識野的話
逗緊八皮basic salary加三層樓收緊租果隻IT狗就係你唔係我啦

陳易希都屌打你你係覺得要用人工計幾威既就靜少少